
##### 永远爱朝武芳乃  
&emsp;在这等你回来<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon36.png" >  
&emsp;2569楼  
&emsp;2020-04-15 18:59  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-30.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>Kirin  
&emsp;我们大家在这 等你回来<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon9.png" >  
&emsp;2570楼  
&emsp;2020-04-15 19:00  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-30.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>Kirin  
&emsp;祝平安  
&emsp;2571楼  
&emsp;2020-04-15 19:01  
***
##### 悠遠<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-9.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>蒼穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;平安啊！<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon9.png" >  
&emsp;2572楼  
&emsp;2020-04-15 19:14  
***
##### 离岛--  
&emsp;祝平安，等你回来  
&emsp;2573楼  
&emsp;2020-04-15 19:15  
***
##### TOP一MR  
&emsp;这人生真是太神奇了，祝平安归来  
&emsp;2574楼  
&emsp;2020-04-15 19:15  
***
##### 滑稽纯手动  
&emsp;祝安好，愿长行  
&emsp;2575楼  
&emsp;2020-04-15 19:22  
***
##### 太初<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-9.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;祝好运，愿长行  
&emsp;2577楼  
&emsp;2020-04-15 19:34  
***
##### 遥之穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;等你回来😊  
&emsp;2578楼  
&emsp;2020-04-15 19:44  
***
##### 死人伊藤诚<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;祝你好运  
&emsp;2579楼  
&emsp;2020-04-15 19:50  
***
##### 死人伊藤诚<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;等着你  
&emsp;2580楼  
&emsp;2020-04-15 19:50  
***
##### --kee  
&emsp;祝好，等你  
&emsp;2581楼  
&emsp;2020-04-15 19:51  
***
##### 青门谪仙  
&emsp;有缘再见  
&emsp;2582楼  
&emsp;2020-04-15 20:11  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-2.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>面码酱<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-2.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;祝你一切都好  
&emsp;2584楼  
&emsp;2020-04-15 20:20  
***
##### scirocco456  
&emsp;加油！希望你早日回来<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;2585楼  
&emsp;2020-04-15 20:30  
***
##### 妹控没有妹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/2-2.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;唉，有缘再见吧  
&emsp;2586楼  
&emsp;2020-04-15 20:38  
***
##### 山<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-5.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>鬼不是式神  
&emsp;务必好起来啊，我不想在看到本该完美的恋情破裂了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon9.png" >  
但愿还可以在这里再会  
&emsp;2587楼  
&emsp;2020-04-15 20:58  
***
##### 安室哈罗smile  
&emsp;江湖再会，等你归来(ง •̀_•́)ง  
&emsp;2588楼  
&emsp;2020-04-15 21:00  
***
##### 浮沉幻梦<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-19.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;祝福lz,期待lz归来。  
&emsp;2589楼  
&emsp;2020-04-15 21:01  
***
##### 兓吅-书生  
&emsp;等lz平安回来 我们都在等你  
&emsp;2590楼  
&emsp;2020-04-15 21:02  
***
##### 妹控没有妹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/2-2.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;加油，相信自己<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon48.png" >  
&emsp;2592楼  
&emsp;2020-04-15 21:30  
***
##### 向<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-7.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>悠遠的天穹  
&emsp;浩爷，一定要回来<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f36.png?t=20140803" >  
&emsp;2593楼  
&emsp;2020-04-15 21:47  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-11.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>十字战争<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-12.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;你还有妹妹，为了她，活下去！<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f13.png?t=20140803" >  
&emsp;2594楼  
&emsp;2020-04-15 21:59  
***
##### 不堪的伤<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-35.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;浩爷加油  
&emsp;2595楼  
&emsp;2020-04-15 22:00  
***
##### SoLo丶Ck  
&emsp;请平安归来  
&emsp;2596楼  
&emsp;2020-04-15 22:03  
***
##### 梨虎无<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/2-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;保重身体配合治疗，期待暑假浩爷和p皇一起归来<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon24.png" >  
&emsp;2598楼  
&emsp;2020-04-15 22:08  
***
##### 梨虎无<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/2-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;浩爷加油，如果不封贴的话我每天都会来顶的<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon13.png" >  
&emsp;2599楼  
&emsp;2020-04-15 22:09  
***
##### 妹控没有妹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/2-2.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;楼上加1  
&emsp;2600楼  
&emsp;2020-04-15 22:21  
***
##### 贴吧用户_5JP19N3  
&emsp;大佬加油，干掉病魔  
&emsp;2601楼  
&emsp;2020-04-15 22:25  
***
##### manaphy5  
&emsp;先酸为敬，然后细读<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon28.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon28.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon28.png" >  
&emsp;2602楼  
&emsp;2020-04-15 22:32  
***